元朗撞人，車牌EL2892

推

元朗撞人賤精
EL2892
陳錦權
No.132, Tung Shing Lane, Au Tau, Yuen Long, S.T.

此post已完

搞佢車？

why?

元朗人
陳錦權
你係邊呀？

有無相

收返
原本諗住起底
但好似仲有討論空間

push

想撞死人啊dklm！